［突發］Bob叔癡鳩咗線！！！

酸到呢
有錢唔可以投資？

你估你咩

過街老鼠

有錢既思覺老師

佢好耐冇出片

instastories filter有幾痴線...

wallpaper

咩意思

咁快又變過街老鼠
正
連燈仔快d反
越反越紅 越紅越反

佢做左咩變有過街老鼠？

佢用正途搵錢，又唔係用自己名氣賣衫賣帽，又冇接廣告，又冇叫班小學雞捐錢搞見面會，更加冇奶共。有咩理由反?

過街老鼠? 幾時既事?

佢好似飲醉左

炒樓囉

不過炒唔炒班酸民都唔夠錢買架口廿

玩謝麥高維治?

食好住好 年年去十幾次旅遊
唔使DO

仇富到

酸撚到臭

誠仔炒樓囤地=地產霸權
支那人廢中廢老炒樓=仆街炒高樓價
Bob叔炒樓=正當投資 有得炒點解唔炒

其實你話鐘意bob叔 佢岀啲片好有趣
炒樓係唔啱 不過唔阻我睇佢
都好過為咗死撐自己偶像 合理化炒樓呢個問題

懷仔受咗咩刺激

佢靠炒樓起家

賣衫賣帽接廣告 係罪黎架咩
咩道理

自從有人跟佢方式出片就開始只出旅行片多

佢唔係有錢 你撚有廣東話片介紹飛機同遊輪
撚有地方放佢d廚具
撚有咁多時間拍片
你估拎你個垃圾爐頭 炒兩炒就有人睇咩
酸你就酸啦

你d中國人思想 同文革打地主同老師有咩分別
見人賺錢就大叫邪惡

好多懷仔

有錢過我 唔係唔反麻

思覺老師高質幾倍喎ching

有錢你估你唔炒

你唔明個問題? 平時連登仔就屌大陸人同李+x炒樓狗 而家有條友做同一樣嘢致富 就無撚啦啦變咗投資 對人不對事都咁唔肉酸咩

嘥鳩氣啦，俾著連登仔有機會炒樓發達，咪成班鳩衝

龍門任你擺
炒樓冇問題

人係貪婪
你有能力
你都炒樓

佢轉咗theme講搭飛機 遊輪就無睇

有好多炒名氣賣垃圾
設計得好應該無人嘈

佢用錯account啫
佢原本諗住po喺思覺老師嗰邊的

你都on撚鳩
賣衫接廣告有咩問題？

其實有咩好嘈
bob叔自己都有片講過認係大家口中炒樓仆街

呢個年代仲有炒樓咩？

D 稅閪咁重

買得樓投資都係長線啦

有錢人既煩惱就係抗通漲

買樓真係好閒

要幾撚on9先會覺得炒樓正途過賣廣告

阿bob林國斌我就識

全民系

一句到尾成班窮撚唔抵得啫，自己有本事炒佢地掙撚住入市添呀

Don't hate the player, hate the game.

Child登仔偶像黎架

On9標題撚，post張咁既圖有咩咁痴鳩線呀

佢好似有條片講過自己係股票起家

who

呢位巴打中肯
就好似你可以鍾意陳小春唱歌 不過同樣佢係一條奶共狗 唔使諗住幫佢兜

仲以為係tvb嗰個

老懷仔

你估佢會因為比連登仔屌多幾句就怕到收皮唔敢炒咩

上次有人挑機貼隻女人錶俾bob叔靚抽
仲敢挑機
Bob叔根本百毒不侵

事實證明唔可以將連登仔視為一個整體
睇下樓上啲連登仔屌自己友屌得幾落力

姐係自認係仆街，其他人就唔可以屌佢？

好耐冇出片

班友即刻駁唔到

明明係因為老豆有錢

啱呀
一日最衰都係香港政府同香港人
你地以後唔好再屌大陸人炒高香港樓價喇

博你老母咩
你地咪繼續反law
Bob叔依然咁紅
炒樓有咩問題，你地唔屌起樓果班？佢地唔起就唔會有人炒啦on9

我敢講99% 連登仔有得炒，一定炒

炒樓有咩問題都講得出
盲撐都唔係咁啦

佢係之前黑卡果個？
做咩俾連登仔反

人就冇咩問題 片都幾好睇
最肉酸係班fans為左盲撐講到炒樓冇問題姐

原來連登用自己名氣賣衫仲大罪過炒樓

其實真係炒貴左啲樓既係大陸人
掃完幾個單位放係到

根本接廣告先係正路
炒樓狗仆街死啦
我住私樓都係咁話

大J型好多喎

連登仔仇富？

明明炒起樓市唔係香港人, 係大陸狗d外資佬

話酸個d以後咪屌樓價高到買唔到

炒樓唔岩咩？
但好似香港人好多都炒緊樓
有錢果班就港英美澳加炒
退而求其次就大灣區炒
再唔係就馬泰越柬

係囉 拍下片免費比我呢d窮撚開下眼界都幾好呀

係連登好多契仔架喎

自己炒樓叫投資
人地炒樓就賤種

賣衫賣帽：屎來姆
接廣告：達哥
見面會：笑波子
奶共：都係達哥

全部都比連登仔屌到反晒皮
宜家話唔係罪

老實講, 我覺得用名氣賣衫接廣告叫小學雞課金
全部都正氣過炒樓

你知唔知炒樓個影響幾大?

龍門任你搬

邊個再屌大陸人炒貴香港樓 我就屌佢老母
學連登仔話齋
炒樓係正當投資
總之無犯法做咩都得
地產商屯地都合法嫁 你屌咩呀

邊個屌Bob叔即係葡萄撚
無論你既理由合唔合理 總之你屌有錢過你既人就係酸
你地以後唔好再屌有錢佬 就算佢地做既野幾仆街都好
你屌佢地即係酸佢地

你班連登仔如果有錢都會炒樓
就算你咩無做過 淨係諗過
你已經係大仆街
你已經無資格屌人
你有無對其他人性幻想過
你有無諗過如果完全無後果你會去非禮人 強姦人
你有諗過你就無資格屌非禮犯 強姦犯

what?!
我覆緊句搬龍門，你就話「唔可以屌」

連登仔痴撚左線

乜鳩 屎萊姆 笑波子果D垃圾片
我無睇過 見到個封面條友咁樣衰都唔會想禁入去
可能佢地D片質素 垃圾咪比人屌 無睇過 真係唔知
我整係講賣衫賣帽接廣告 有咩罪
唔好整係講香港啦
PewDiePie 都會賣衫賣帽啦
Twitch 實況主 邊個唔賣廣告？ 全世界都係咁玩

佢係錯左有錢姐 學叻哥講網上就係一理憎人富貴厭人貧既人

其實有乜好嘈？一定撐/反晒佢全部野嘅咩，分開唔得？

撐：啲片內容高汁有趣，吹水部分有見地，唔奶共，唔做乞錢
反：炒樓狗

支持一個人唔一定要支持佢全部，但亦都唔會反晒佢，做人有番啲邏輯ok?

炒樓正當交易都反 你層樓有人願意用高d嘅價錢買 你情我願咁都叫仆街 仇富仇到痴撚左線 又唔係打家劫舍

全部富都仇？一碌鳩打一船人？

樓上有啲撚樣少少邏輯分析同冇，竟然合理化炒樓

睇咗咁多回應 坦白講
低賤連登仔講乜9都係無意思 繼續睇住人開心快樂落去自己係度憎呢個憎果個啦

屎來姆比人屌係比人屌佢啲片低質，同堆好似話咩虐狗，唔係屌佢賣衫賣帽
笑波子同樣道理
至於達哥奶共？係咩？

之前有講bob叔啲post都無人屌三屌四
今日做乜鳩
係咪去拜年見到其他人身光頸靚所以搵啲嘢嚟發洩吓

應該咁講
做得KOL/youtuber都係死
始終要有成本先可以全職run落去

一係行Bob叔條路
本身阿爸留底D遺產畀佢阿媽（仲要係二奶）
跟住去英國留學，因為咁先識煮野食同咁多際遇分享
淨係個背景已經得罪部份極端高登仔
之後廣告份工辭埋全職炒樓唔駛講啦

一係就行dimcookguide Martin果條路
無咩家底
但係D片大把hard sell廣告
之前tabobao淘焗爐又畀你地屌，又話因住電死佢/爆炸
宜家仲搞埋D課金制度
又係趕客
係過左去台灣拍阿神先叫有D起色
始終台灣市場大D
起碼請到雞排扒妹做嘉賓

邊段片講佢炒樓？

笑撚死，賣衫賣帽起碼係你情我願。有咩錯？

適用於任何連登過街老鼠

邊個出既片有質素？

巴打好波
啲post屌大陸狗炒樓，大財團嘅時候
又唔見有連登仔出嚟含撚
但係如果係受連登仔歡迎嘅人，冇論做咩都有人含到雪雪聲
啲含撚comment仲要係大比數正皮，證明連登仔係幾冇獨立思考+雙重標準

叫觀眾donate都係你情我願
但係之前大把人屌

話個樣野錯，原因係大把人屌

其實bob叔自己都講過
自己不學無術 靠老豆留低既錢 炒下樓咁搵錢 冇咩值得威
我反而覺得咁先值得尊敬
佢由細到大食好住好 佢係可以支持政府一切施政 反正佢已經係既得利益者
但佢屌柒政府屌得大力過所有其他youtuber
都未計佢認真果時既談吐 禮儀
好記得有個巴打唔知死去同bob叔鬥有錢 曬錶
Bob叔覆左句：男人惟一需要既accessories就係結婚戒指
型撚到

利申 都係唔同意佢炒樓

連登仔真係傻仔嚟 你以為你地反佢佢就少啲人睇？定係會唔炒樓？定係會say sorry 人地咁撚有錢理鳩你啦

大把人？大把連登仔咋嘛
連登仔幾時代表左所有人？

做乜無啦啦連Bob叔都反？連登仔下一個目標係咪Ming仔？

佢條女好醜